今年打吡邊隻啊！佳 龍 駒 贏啊！！

咁又一年

戰死沙場

大摩食屎啦

明月千里都俾佢操到就死

rip

大摩可恥 操死馬

屌你老母莫雷拉

作為一個馬迷
時間真係過得好撚快 成年喇原來

大魔頭

佳龍駒仲在生會唔會勁過依家巴基 美麗傳承

一定勁過